我正式宣布所有非前線香港人都有潔癖，自私自利

口說杯葛，但餐廳照食
口說恐襲，但生活如常

口說光復，但見狗就跑

口說革命，但又怕流血

只可以話抱住必死心態既義士行得太前，香港人真係欠左你地

民眾既就繼續自私自利

而家連校園都入侵埋啦，已經污染埋大家既下一代

以後大家既子女就會成為佢地眼中既曱甴，返學校見到佢地就要九十度鞠躬

義士被私刑，譴責

義士被爆眼，譴責

女義士被非禮羞辱，譴責

市民被黑社會無差別打，譴責

市民被黑警地鐵無差別打，譴責

大家既底線仲有幾多條？

其實大家同中國外交部有咩分別？

雖軟必豬？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港人欠左前線義士

香港人欠左死諫既義士

香港人欠左被羞辱既女義士

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

又分化
不推文回覆

你激將法有尻用咩

難聽啲講句，一千人被捕根本即係絕絕絕大部分香港人未上身，到身邊總有一個人比人拉比人打，先有得升級，而家黑警正正喺到幫我地招兵買馬

冇人想多人比人拉，但係現實就係現實，對抗極權大部分人係淆低先，跟住要成功有兩步，見到希望，之後自己克服恐懼行前，而家大家行咗第一步，有希望，但係大部分人未上身，未主動行前

革命都係迫出嚟，而家日日亂拉係好事，佢逾係亂咁拉就逾多人抱不平，到個個見到鄰居係講呀邊個邊個都比人拉咗而唔係咦你落街呀，到時就係全面反擊嘅時候

其實甚至未必需要，而家已經有黑警啪藥神智不清咁開工，狗仔狗女好快一係自殺一係怪責自己狗老豆狗老母，冇錯拖係會好多人被捕犧牲，但係佢加埋武警都係幾萬人(大部分狗係文識)，我地3個月都係拉得1千，拖落去點都係我地贏，最後一係黑警頂唔順眾叛親離，一係拉到全民起義

返工>光復香港，時代革命

岩
有時候行商場見到連罷食都做唔到真心唔滿意

我只可以講真係左膠禍港 發夢喺前線打生打死 左膠就full gear（仲靚裝過我）咁喺中後排叫你走 唔好打唔好打 屌你咩 未有心理準備就番歸咪撚阻住啦

無撚計 大部份都係冷氣軍師

講事實就話人分化

港奴你以為浪得虛名

想講好耐
但係又唔想玩分化，呢啲自己心照就算

推

到依家文宣po少得可憐

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

#民主及人權法案集會
9月8日（星期日）下午2時
美國註港澳領事館(中環花園道26號)

小妹我係中排小薯 無乜作用
但我都見好多和理非嘅人 (特別係男人) 帶哂雙罐豬咀同靚頭盔
唔知佢地諗乜

香港人根本就係自私自利既佼佼者

一講親就話人分化

唔願意認清事實

枉廢左一班義士同埋年輕人既生命同埋血汗

欠左佢地一世

抗爭底線：fb打卡、轉頭像

有咩事唔好自己有事就得

呢個就係香港人

大家唔敢既承認改錯永遠只會失敗

香港人就算咩人受傷都好

只要自己冇事就得

This is Hong Kong

香港無新聞夠膽報?香港唔駛回歸中國!同我入黎推, 科普全部人

做得唔夠， 都係同路
自我分化，定必失敗

永遠都唔敢承認係最自私既群族

無私奉獻既人一早就拉哂了

不過唔緊要啦..唔關自己事呀嘛

十分正確

唔肯承認改錯先係必定失敗之路

冇分別，一樣係嘴砲only

添馬呢？ 人呢？

認同，連罷工都唔做正垃圾。
香港人唔該爭氣。

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

齋講杯葛，好多人都放唔開平時用錢既習慣
仍然喜茶，仍然淘寶，仍然黨鐵
連唔違法既野都做唔到

根本唔係潔癖，係懶，係冇堅持

[警告] 已經開始有日本學運後塵的感覺

我覺得係好自私 坦白講邊個唔想自己有靚裝
我自己都想一身靚裝走出去 但個問題係用唔用得著
自問中排同和理非用地盤的頭盔都好撚夠做
都唔撚明點撚解有要帶撚住個戰術頭盔出去
有啲前線/消防隊小朋友都係用黃色頭盔炸

明白巴打既無奈
但和理非係受軟唔受硬
要引導，教育，改變佢地心態
做得唔理想，但一定唔可以割
同路人小一個就係小一個

係自私自利，總想拋個波比人，等人地做

覺得人地做左就得，自己可以拎多啲著數

分化撚

永遠覺得會有人做，有人會幫你伸張正義

之後自己就可以名哲保身

但係冇呀

講事實就話分化

永遠都唔敢承認係最自私自利既群族

無私奉獻既人一早就拉哂了

不過唔緊要啦..唔關自己事呀嘛

係架
我敢講，大部分人都係咁
但冇左依班人，手足就會變小數
和理非，中立都唔可以割
要打就繼續打對面

口頭勇工
ig兇悍

我覺得樓主講得幾啱
死左嘅手足就黎唔會原諒我地

和理非都可以試下一步一步進步行前架
由只係參與遊行出左當幫忙，到開始做多少少文宣、嗌口號、派傳單，個膽大左的話大家都能力行前多幾步架
香港人加油

駁唔到